我想問lihkg

有無加密法